[集思廣益] 萬一選委會又染紅個入閘條件

趁個書面報告未出可以討論下，最好整合一個民間要求廢時比人騎劫主流民意。

利申 愛國愛港

2020前無普選香港就收皮架喇，為大局著想

你唔駛驚。佢地實會諗盡辦法

已經有哂先例開左。

發夢覺得個requirement會整到唔比後生既參選

到時真係又爆多次